有無ching試過條女用條脷幫你刷牙

🥺

我試過用碌撚幫條女刷牙

呢啲基本野啦

想點

好笑